有冇人叫過糖水雄外賣

想講
d外賣哥哥姐姐幾靚
重點係唔係fuckpanda果啲南亞人 係正宗香港人

有

邊樣好食？

無乜邊樣唔好食

熟食多人買過糖水
其實佢嘅糖水都好出色

上次有個妹🐷

好似話呢排出返糯米飯
不過得冬天先有

我住果到跨區外送費好貴好想試

佢歧視啲南亞人？

點解南亞裔就唔係香港人

狗仔粉好食 外賣步兵好細個
次次都比多少少運費

上次個步兵好靚女

佢哋有幾個步兵都好靚女